FF15監督田畑端辭職 3個DLC開發中止

『FFXV』田畑端ディレクターがLUMINOUS PRODUCTIONSおよび、スクウェア・エニックスグループを退職

『FFXV』新DLCシリーズ“未来への夜明け”アラネア編、ルナフレーナ編、ノクティス編が開発中止に。アーデン編は開発続行

Square Enix近半年遊戲業務收入下降 田畑端工作室虧損37億

Se

垃圾se

やっぱつれぇわ...

補返張DLC英文名

次世代電子垃圾